[Reddit] 我因為post黑警噴胡椒噴霧段片而俾r/HongKong管理員ban咗七日

我分享段片：

我post多次段片就被管理員ban咗七日

我po 10歲仔比黑警按頸
都比人del po

reddit 中資

censorship

嘩屌
咁都得

邊條？
po 上黎啦

邊間？

呢個版成日都係咁

佢話你冇先因後果, 淨係post片冇意思

屌

on9 咁前因後果係咪要由1997講起先可以po 呢段片 真係痴鳩線

俾人del po仲post多次唔係ban你想點呀on9
個mod自己都有好多講尋晚嘅post（不過我覺得有啲都可以話冇乜context）
on9，出面唔係連登呀

可以有乜context不嬲都係靠討論去演繹成件事

垃圾Redditself censorship

時地人至少都要有掛

騰訊

就算香港出post都唔洗搞咁多野啦
有咩咪照講 幾時咁多規矩
講錯野咪比人屌 無人推咪沉底
幾時輪到所謂版主censor
定係而加上緊香討 babycondom

你可以參考下其他thread既context有啲咩再post

Forum有規矩好正常喎

睇下自己點解畀人ban先啦唔檢討就直接屌鳩人

上慣連登高登
一向無咩規矩
只係靠自律

咁你上慣係你嘅問題囉

推

個mod叫人唔好討論支持人民擁槍權添。

係1984中英談判香港前途開始